外國轉翻香港讀u

如果係外國讀civil foundation 成績好好加埋ielts
有冇機會入翻city civil

去左外國仲要翻香港讀？

點解唔繼續係外國讀埋佢

外國咩U先？

點解想入City

City rubbish

未決定會唔會翻 但係想知有冇可能

驚其他U唔收

垃圾u 不過剩係出名engine engine ranking top15

即係垃圾啦

咩u又唔講 點幫你

swansea

Swansea qs civil engineering 全球排151-200

坦白講排到咁後都係睇返本身間u嘅名氣，但係Swansea本身又野雞。

如果真係高分到係班裡面top 1%，加上year one entry都唔係冇機會既。

野雞大學讀書真係冇氣氛
想認真讀重新離過 但係重考dse又太遲

Swansea engineering 係UK連Top 15都講唔上
你話全世界top15都有得斟酌下
都係唔好發夢啦

剩係可以係個邊做垃圾